土瓜灣果邊大塞車

我塞左係九龍城

就係九龍城果邊塞住晒

行到lu

我仲未過聖三一